dell電腦一問

我部dell電腦神神地想format
但發現搵唔到跟機有window碟
得一隻monitor既driver碟
咁我係咪format完冇window碟都用唔到部機

係我唔見左定根本佢冇跟機比埋碟

Notebook既話oem鎖底板, 就咁裝番windows會認到